Jsem Adam , ja bydlim Ke Kota-i-nooru .
QQQ a ja bydlim 7 rok v Francie a 3 rok v cinska .
Ja chci byt historička učitel na universitě .
Ja mam rad sporti : badminton tennis , hockey , basketbal .
Ja nemam rad učit Knihu ředitel .
MXXX tatinek Povolouni je nakup v ABB je vdana moj maminka .
Povolani je učitelka ja stdj v LFP ( francoski gymnasiu v Praze . )
